買到iphonex會不會是毒撚溝到女的唯一方法？

iphonex滿足到港女崇尚名牌科技潮流金錢既慾望

CHING好搶口

係iphonx搶口

見到部機都出哂水

港女主動送上門

唔是講笑岩岩同公司個女女講想出部x畀佢，佢已經主動約我今晚一齊食野

ching好波
我屋苑唔少c9都㷛湯俾我想我幫佢地出機

樓下看更陳伯都四萬咁口講早晨 想我幫佢出機

是咪德朗邨果班，我近排係水泉澳出部7 已經食左三件大陸新抱了😋

yes好多廿到尾既少婦嫁個70幾碎既老野本身都求慾不滿
宜家仲有iphone係手真係驚食到jj軟

呢個真
啱啱買左部 即刻有幾條女圍埋黎 差d比佢地強姦

毒L進貢完IPHONE 俾女即飛

記得唔好留種，費事益個老坑😤

賤到

會